勇武休息一會，文宣組大力佈置

現家裝修得7788，係時候由文宣整靚番形象俾國際睇
要市民記番起開槍，濫捕等事件
要市民知記道鶳的出現條件
要市民清楚知道我地唔係暴徒，係正義之師

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

我正式宣布！聽日係全民文宣日！

其實係好需要，國際戰線唔係好跟得上
要贏國際戰線既就唔好比佢地離我地而去，覺得我地無左理性
唔好收去本身支持我地既人先係上策

政府最想將呢三日戒嚴既民怨推落示威者度

咁就攞正牌鎮壓示威啦